【景林撚入】

究竟點解798,98c巴士站後面堆草叢成日有啲紅色神主牌？

之前有巴士佬撞鬼 臨到總站明明落曬人但有人禁鐘 去到總站就開曬啲門 事後巴士佬淆底咪整神主牌

單野唔止一兩次